"有骨氣"英文點講?

I go to air by bones

Well strength of character

have bone air

have boner

Has bone air

利申 英文五星

bone gas

樓上果d

this bone contains air

得你岩

sense of pride / self esteem